嘩 賓迪基真係廢撚到仆街 核爆級

笑撚死人

係

對唔字大佬....